<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<teleport_messages>
    <message_set name="errors">
        <message name="invalid_tport">
            Hi ha hagut un problema en processar la teva petició de teleportació. Has de tornar a iniciar la sessió abans de poder teleportar-te de nou.
Si continues rebent aquest missatge, si us plau, adreça't al [SUPPORT_SITE].
        </message>
        <message name="invalid_region_handoff">
            Hi ha hagut un problema en processar el teu pas a una altra regió. Has de tornar a iniciar la sessió per poder passar de regió a regió.
Si continues rebent aquest missatge, si us plau, adreça't al [SUPPORT_SITE].
        </message>
        <message name="blocked_tport">
            Ho sentim, en aquests moments les teleportacions estan bloquejades. Torna-ho a provar d'aquí a un moment. Si continues sense poder teleportar-te, desconnecta't i torna a iniciar la sessió per solucionar el problema.
        </message>
        <message name="nolandmark_tport">
            Ho sentim, però el sistema no ha pogut localitzar la destinació d'aquesta fita.
        </message>
        <message name="timeout_tport">
            Ho sentim, però el sistema no ha pogut completar la teleportació.
Torna-ho a provar d'aquí a un moment.
        </message>
        <message name="NoHelpIslandTP">
            No et pots tornar a teleportar a l'illa de benvinguda.
Per repetir el tutorial, visita l'illa de benvinguda pública.
        </message>
        <message name="noaccess_tport">
            Ho sentim, però no tens accés a la destinació d'aquesta teleportació.
        </message>
        <message name="missing_attach_tport">
            Encara no han arribat els teus objectes annexats. Espera uns segons més o desconnecta't i torna a iniciar la sessió abans de teleportar-te.
        </message>
        <message name="too_many_uploads_tport">
            La cua d'espera en aquesta regió està actualment obstruïda, per la qual cosa la teva petició de teleportació no s'atendrà en un temps prudencial. Si us plau, torna-ho a provar d'aquí a uns minuts o ves a una zona menys ocupada.
        </message>
        <message name="expired_tport">
            Ho sentim, però el sistema no ha pogut atendre la teva petició de teleportació en un temps prudencial. Si us plau, torna-ho a provar d'aquí a uns minuts.
        </message>
        <message name="expired_region_handoff">
            Ho sentim, però el sistema no ha pogut completar el teu pas a una altra regió en un temps prudencial. Si us plau, torna-ho a provar d'aquí a uns minuts.
        </message>
        <message name="no_host">
            Ha estat impossible trobar la destinació de la teleportació: o està desactivada temporalment o ja no existeix. Si us plau, torna-ho a provar d'aquí a uns minuts.
        </message>
        <message name="no_inventory_host">
            En aquests moments no està disponible el sistema de l'inventari.
        </message>
        <message name="MustGetAgeRegion">
            Has de tenir 18 anys o més per accedir a aquesta regió.
        </message>
        <message name="RegionTPSpecialUsageBlocked">
            No pots entrar a la regió. '[REGION_NAME]' és una regió de jocs d'habilitat, i has de complir determinats criteris per poder-hi entrar. Consulta els detalls a les [http://wiki.secondlife.com/wiki/Linden_Lab_Official:Skill_Gaming_in_Second_Life P+F de jocs d'habilitat].
        </message>
    </message_set>
    <message_set name="progress">
        <message name="sending_dest">
            Portant a la destinació.
        </message>
        <message name="redirecting">
            Redirigint a una posició diferent.
        </message>
        <message name="relaying">
            Reorientant la destinació.
        </message>
        <message name="sending_home">
            Enviant la petició de posició de la Base.
        </message>
        <message name="sending_landmark">
            Enviant la petició de posició de la fita.
        </message>
        <message name="completing">
            Completant la teleportació.
        </message>
        <message name="completed_from">
            Teleportació realitzada des de [T_SLURL]
        </message>
        <message name="resolving">
            Especificant la destinació.
        </message>
        <message name="contacting">
            Contactant amb la nova regió.
        </message>
        <message name="arriving">
            Arribant...
        </message>
        <message name="requesting">
            Sol·licitant teleportació...
        </message>
        <message name="pending">
            Teleportació pendent...
        </message>
    </message_set>
</teleport_messages>
